好希望今次能令香港失業率升一個百分點

咁都唔升 就證明個數據俾人操控